{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 삼촌네독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 そしてイベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、誤差によって重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。 最後に、未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。 ペンション内では個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場などの利用が可能であり、ファミリーが一緒に利用できる特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに関する注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトに関する注意事項は次のとおりです。"
        },
        {
            "question": "定員の料金とは何ですか？",
            "answer": "定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれるのですか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約による重複予約はどのように扱われますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、誤差によって重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内では個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場などの利用が可能であり、ファミリーが一緒に利用できる特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 453
    }
}